[日/台]貓咪大戰爭 (30) 貓祭完了 又要儲卷

金 罐
券 頭
抽 留
貓 必
祭 中

問：入左遊戲可以玩咩
答：請打日本篇（台版叫世界篇）

問：一開始都幾悶，可以點搞
答：過左日本篇就多姿多彩，好多野玩，到時形形色色嘅關卡同新貓等緊你

問：我洗唔洗課金
答：可課可唔課，當然想儲貓嘅話建議課，但若只想通關嘅話，遊戲內關卡會送嘅貓都夠打，網上面都有好多無課金攻略，而且唔課都會有超激貓，所有人都會有超激貓

問：我過左日本篇（即台版世界篇）打關卡嘅順序應該係點
答：一般嚟講過左日本篇我建議打齊日本篇寶先，因為無論日本篇、未來篇、宇宙篇所有寶物會直接影響喺呢隻Game 嘅所有關卡。
呢個寶物之後你可以打未來篇，同傳說關卡雙線進行，而狂亂同大狂亂（狂亂貓嘅三階）嘅話呢，一般會喺狼女前後（傳說18 大關）打狂亂嘅，有狼女會易少少，冇都冇乜問題，同期會打緊未來篇第二第三章左右啦，冇固定個個都唔同。

大狂亂就再之後嘅事啦，有人2 千幾rank 打，有人就3 千幾（會易啲）。

問：如果我卡左關可以點
答：如果卡左關，多數係2 個原因，第一個可能啲貓等級唔夠高，因為貓夠高應該易過啲，第二可能係砌錯隊啦，到時候可以上嚟問，應該會有人答到

過左大狂亂就唔講了，新手嚟講條路都遠，到時都自己識玩啦，唔打咁多啦有咩可以再喺到問。

神社功能(需未來三通關後才可以使用):
投入經驗值後可抽取一些獎品，同時可提升神社自身的等級(最大Lv50)

10萬池抽選機率:
レンガ・羽・石炭・歯車 14.29%
金・隕石・骨 14.28%

100萬池抽選機率:
各色貓薄荷種子(不包含彩) 16%
各色貓薄荷 3.4%
彩虹薄荷 3%

300萬池抽選機率:
各級貓眼石: 23.75%
傳說貓眼: 5%

500萬池抽選機率:
寶物雷達15%
貓利達A 20%
貓利達B 20%
貓利達C 17%
傳說貓眼 10%
金券3%
首領旗 15%

各類資料（日文）

轉貼巴哈

基本貓能力一覽①: 基礎篇

狂亂系列我能打過哪些

傳說關卡一星攻略總集 28章完結

留名

新po lm

睇你地4星出藍眼打不死駱駝

嫪毐老藹留明

要等抽貓先會有勁貓打駱駝

未來1卡山豬
傳奇卡駱駝

你有咩 有前田八戒呢啲都可以用生命值硬接

lm

留明

61抽冇超激留名轉運
今日除左銀卷冇打過其他
冇乜動力

0 超激.... 準備26號抽超古

11抽黑貓祭2重複超激 100NP
加張金卷爆塔小丑

前幾個post冇追
新入坑？

好想快啲抽超古代，唔計超極池好耐冇抽過系列轉蛋池

中手

一陣你抽完之後會就開eva騙課

應該唔會咁快連住落掛
我估超古代必中池後中間應該隔兩個系列池專蛋池先會出EVA

依家超上級既關都唔係次次過到，任何困難既關都過唔到

極限了

妖邊條低能改到要掃2下先出到app
on那狗冇腦

破產了

臉君+3樹獺

師兄 頂住月底翻身

留比合作算
想要saber

你今日無，將來會有

saber 舊年全年冇復刻

邊關駱駝

鐘乳洞最後果關

好簡單，將搖滾貓升三階升爆佢得

隻黑長壽司貓關都唔易打

係， 第一關都唔夠抽

未有
希望之後抽中

冇遠距唔好side體

隻壽司貓好撚煩膠

全部關真田秒晒

終於打哂未來一嘅不死，升到上890體力 差未來二 三分數獎勵同不死就，希望可以盡快搞掂

未來1.2 分數獎已全清 所以果陣我拎住啲罐all in貓祭抽喎到想棄好撚心痛

一早起身第一場就用錯打情人節關隊野打g券
好在都有對黑...冇爆必磨過左

卡傳說18以前 應該未三階到掛

頭10秒走唔係會唔扣體？

無錯
未夠銀劵升

係
但我儲緊錢個陣望望下隊野發覺怪怪地
再睇到用錯隊已經過左

係
冇睇數據用平時速攻福卷關個d貓入完全打唔到

新手
宇宙一赤色長方形星雲好難打

冇睇攻略用萬用隊就入咗去
佢居然有鋼鐵敵
好彩有隻白魔女推走佢

因為我冇前田
我平時用攻擊聯組中+青狼同巴哈
今次連一隻都殺唔到就歸天

你係速刷第4關定慢打尾個關
尾個關要打好耐

搵下yt睇下有無啲片啱你用緊啲角

卡住左未來關打異星怪
貓池只有滑浪貓同埋貓baby對異星怪有效，仲有咩貓可以用

20+10 腿貓？
巴哈2階？
你打到未來邊度

未來一土耳其，打唔贏隻海豹

仲未過到最後個關
唔得就刷尾二個關算

隻西狗打單體
多炮灰就過到

然後清唔切佢就會疊幾隻

真炸彈加地藏都清唔切一隻就出第二隻

用pizza好d

睇黎呢個月要買返月卡 冇左月卡個加速好難頂

過咗宇宙？

我打到未來尾二果關卡左

抽到隻衞星貓既1階， 但一，二階都係癈既， 三階先勁， 但又未夠rank上lv 30

轉打左傳奇， 點知又卡關

依家打素材， 做月任， 等26號超古代抽必中

未
仲喺宇宙一到

巴打，記得之後有必中先好花罐頭抽

條友罐頭抽到黑魔女

咁佢係好彩 ，睇巴哈見到有人花3千幾罐乜都冇

每個人心態唔同
但如果用過藍眼真係會上癮
我抽中咗第一隻
之後次次貓祭都all in咁滯

我非洲人唔敢博

上次你冇all in

如果用券就儲到有10%先抽
其他嗰啲貓祭唔洗理

留比EVA緊要

我都係券抽貓祭，罐留必中，如果我貓祭都用罐抽，之後上巴哈講花咗幾千罐乜都冇果個就會係我

其實幾千罐都係得三幾十抽
除咗鬼佬或者外星人
貓祭要抽得多先有收獲

67抽12超激including 2藍眼

經過哂合作貓咪又有多罐頭可能會試吓用罐抽，但而家唔捨得

未來一加幾多體力我爭10關先打完

未來一 打哂不死敵人加 50體力，我本來840體而家890體

想問吓啲開眼關卡，例如 我是鬼來襲(月份貓)/Ex貓/開眼小小貓系列 係咪每個月都會有開眼關卡？

怕啲貓嘅開眼關卡冇打，到想打嘅時候結果要等一年，好似拎棉花糖貓/小籠包貓 咁錯過咗就要等下年

想要藍眼 見10%先all in

今日要俾負皮你

月份貓開眼除咗對應嗰個月
要等開眼祭先有（但本身隻貓一定要嗰個月先攞到）
Ex同小小開眼應該每個月都有
活動貓當然要嗰個活動出先有

唔該巴打，咁開眼祭係咪每隔幾個月先會開一次咁樣？

雖然過程痛苦但最後係好結果抽到想要嘅~恭喜你

應該唔係月月有

咁我得閒就打咗佢先，唔該哂巴打

3星SNOW MIKU好難打
一兩下滅團

難打到傻
打到3星第二關 第3關試咗幾次過唔到放低吓先

有貓祭即all in

同一關刷左10次都無寶物出，超級黑仔

你冇用個速攻打？

有速攻？

咪之前我貼嗰條
用地藏攝影打

比多次

我自己加左研究力大 仲有真田
前邊要慢慢儲夠大量地藏 唔可以打太快
睇情況出盾

片d貓lv幾

ネコキョンシー：45+48
ねこラーメン道：50+38
ネコカメラマン：50+46
ネコ半魚人 ：50+16

我自己就+27到 用埋真田同聯組搭救

佢咁高級 冇咩參考價值
但係咁高級呢關都要開道具，係咪又set錯難度

你最後係用邊幾隻貓過關？

就係條片個組合
仲有四格我放左研究力大同真田
開max 狙擊
記者 攝影開曬本能
跳跳貓都有點lv6移速

咁高級

我有你d貓都冇咁高級咁多本能

上面打錯記者 攝影 係拉麵攝影先啱
其實幾易打 要咁高lv為左頂前期啲怪
條片咁高lv都差啲爆塔
我自己嗰隊會勁啲 剩係推到我少少
疊夠地藏就贏硬

你可以試下研究力大
加多隻盾（冇點拉麵本能既話）
頂得過前面就得 出左王 主要火力都係地藏
同埋隻王打完第一下 個暫停炮要射得準
唔係kb佢唔切

3星 第二關我都係地藏速攻
根本佢set到高kb就係焗你速攻
正攻咁撚難我2星都過唔到

啱啱yt再搵，都好多人用法師天使本能
甚至帶埋通靈去停初音

我晏少少試 回緊體5點有最難經驗關

3星第二關我正攻 不過都要試多次 唔爆擊就輸

等嘉年華

最好個次差4% 試左成個鐘打咗十幾次

有無遠距離超激推介？ 試過落白魔女，會比初音打中。 時空定美女神？

你點打
掂完塔初音第一下應該打唔中地藏同攝影
唔計控狙擊 之後到佢打出第二下之前加上暫停炮
一定夠清曬啲天使星星(臨打死星星前先出巴哈)
再打到初音KB KB完一次應該就唔會再郁到

好撚難打 我唔夠你高級

我好似係出咗白女先
出初音之後佢第一次攻擊
第二下之前出巴哈 之後暫停炮
兼要清都到前面d怪

失敗的話就會第二吓攻擊滅晒我前線之後唔會兜得返

成功呢一次就係極好運，我好似仲係爆塔先。總之突然幾下就贏咗

留個名 打緊初音

未來二 三 積分獎勵終於拎哂， 差佢哋嘅不死，希望不死敵人關卡可以出快啲，好想快啲清哂佢

唔知做乜好
原來有一千萬經拎

京坂遠距
攞嚟墊住比佢發揮

最簡單講女僕 大狂獅都夠打

我知
但京坂一爆成批死晒爽好多

十一抽冇超激

Cls關 兩炮打唔死隻黑熊……
可以點打？

敵人最大出擊數3
隻犀牛唔殺得，用啲擊退紅色既貓好似海盜船狂出打飛佢地爆塔就得

咁即係要升海盜……

用三炮

過咗啦 感謝

又唔駛既，開研究力聯組
係咁出1階1lv海盜都有30%

......

過咗
開咗兩個擊飛聯組

依關要卡上限
我用海盜船擊退過

又有冬大亂鬥又有初音又有G券任仲有新真傳未打
好多嘢打

大亂鬥限時2日 又有徽章梗係打佢先

真傳隨時可以打 唔洗急

新手想爆旗刷經但得890統率

想洗咪洗， 打機最緊要開心
我以前800以上已經開始洗

你又岩 最緊要開心等超經終經抵刷d先

諗返其實我600幾已經開始洗經
不過嗰緊係有百萬經驗關

我都係新手，點先可以咁多統率？

啱啱清咗未來篇，得5xx

清返之前過咗嘅世界未來啲不死關， 每一章清晒就加50統
同埋打齊晒啲寶物
最多1050統

終於打左綺羅星降臨
一直差佢未打
見有電腦打法先打埋
但都係要人手出
唔係會比隻鋼鐵敵玩死 電腦唔識出貓

活動個d?

係， 我上年入坑到𠵱家都係撞過一次咁大把

你可以禁入去睇的

有d係？ 先問

終於睇晒
台版先截古快啲嚟

黎啦黎啦

本身咩色， 完全無留意

刷G卷最後果關隻黑狗卷點解可以成日秒殺我隻51滿本能象神，仲要插緊防黑B珠珠

次次都發動唔到三陪攻

真心遇著假膠

將臣升爆好勁？

勁呀，一拳大範圍十六-七萬

咁應該升爆佢好過天照？

我都未升象神

各有各好啦，天照可以企後啲但打唔到後排。

無咁多np

日台都有？全日都有得打？

我係日版應該有 台版問其他巴打

咁好似升象神好啲
不過攪埋隻真田先

打兩場都攞到種子， 開心

難唔難打

哇

睇黎要下年先打到

打初級關開箱囉
寧願用箱都唔好錯過

哦哦

原來有分難度、 咁上圖應該係百分百個極難

我永遠都係開寶箱拎貓，懶得打咁多次仲要唔知打唔打得掂

聽日幾點有得打？

多數11點更新

我見成5千幾cost 先出到？！

新手lm

其實唔難

記得有呢度嘅巴打未拎炸彈貓，各位未拎嘅記得借尿遁又好，點都好發幾分鐘拎咗佢

今日2:22記得打炸彈 提下自己

新手x2

咩黎

隻game咩都係朝早11點先update㗎啦

X3

x4

抽到雪初音

終於有隻白敵控場的超激

算好好用了

X5

11點再問

城堡個強化大家用緊邊種炮

黎左

222事件係咪等攞埋炸彈貓再打易啲

睇唔番通關隊

對面咁多隻炸彈貓都冇用
我落咗5隻平炮灰 再後排超激打

綿花糖群組
炸彈超人巴哈應該搞掂

對面連續出200幾隻貓喎
你試試話我知

我打埋3星最後一關先

清埋啲本能珠關先
頭先洗完河馬腳甲泥燉水魚頭皮湯

岩岩打完
一定有用

用邊隊

其實主要靠炸彈停再用白傑打 時空神係比人清場果時幫手頂一頂 其他都無點用過

45lv英傑一下殺唔到

試過唔落炸彈諗住火力轟炸

最後都係落炸彈無恥暫停

難啲喎

好用？

好似話聯組用

隻殺意貓生產要7500

推
仲有幾分鐘

緊張

5個月了 終於拎到

24分已經無咗

工作狂（小）

又有白金券迫我課金

未來貓著嗰件衫

13號發薪日搞掂
最後1個真傳

無睇攻略，以為好少血

資源有限
所以我決定skip埋超古代
要抽到2號初號機

日版

啱啱過未來一咋

過到已經好好

卡左係未來一浮遊兩星期

玩左半日先記得22號係宇宙篇嘉年華晒左d統率力

刷齊打 浮游加乘 既好打好多

台服會出咩

宇宙精靈 vs 逆襲黑暗英雄
邊個系列對異星好用d

睇過下巴哈， 宇宙低cost d

我得宇宙精靈，但多得佢我先冇喺未來卡關 我幾建議打緊未來篇嘅要抽隻精靈，真係會係未來同宇宙好幫得手~
4000蚊樓下又抗傳送又可以破盾

雖然好多必中，但我估應該得初音必中先會多人抽掛，除非罐頭好多

台版幾日後就係超古代必中，好期待

屌...成個新年冇停過
又必中果個又必中呢個
又貓祭又eva

呢到玩日版嘅，都基本上唔洗抽呢幾個池啦
我就應該抽初音玩下
同埋革命軍拎隻新貓

反而呢個誇張 ，15日
3/1~3/15 銀卷祭
貓咪卷機會 逆襲河馬
11:00~14:00 21:00~24:00

上次抽中咗隻消波音
不過其實我唔識佢， 應該唔會再抽

其實你都夠爆晒機，都唔駛強求抽咩啦

求埋二號初號先

宇宙精靈打未來同宇宙都好好用

地圖關活動關有藍怪都好用 新手階段起手一隻精靈真係易打好多

我唯一一隻係土精carry到我而家打到宇宙二都算好用

一定係抽宇宙精靈啦。

呢個系列就係專打外星怪，未來宇宙點都要有一隻係手。

最後靠小丑贏222事件

過完未來3同傳說18-6之後應該打啲咩野先

開聯組用的
加隻超激烈爆彈隻拉XXX
3個位有研究力大聯組(減2秒出貓CD)
研究力大一係佢 一係就另一個絕命美少女組合
但絕命美少女獨立pool 貓祭冇的
所以殺意貓好重要
但就唔開得電腦 佢0能力7500仲要係普通小貓CD
開電腦 幾秒就會用曬啲錢 所以殺意貓聯組一定要手動出貓

宇宙精靈啦
黑暗英雄你依家唔使特別抽住
貓祭有就有 冇就算先

狂亂打晒？

絕台風零號冇中手講?
第二關冇開道具 我又冇開牛仔本能
輸左一場 31%
但啲怪竟然冇強化好多倍 都幾易打

50未來貓

信哂樓上幾位巴打
遲下有必中抽隻先

尋晚臨訓打
我隻牛仔40幾lv 開咗古代本能
都仲輸幾次
睇yt片人地d牛仔就不停緩速，我個d牛仔就被人殺

佢老祖 又眼訓喎
開道具落藍眼碾壓過去算數

加碼多多後面最多有幾多條𡃁？

城堡開發係5條？

遲d多d古代

10
5

炮塔升30lv 係幾多rank開放？

差巨人同戰鬥
大狂亂大概幾rank先夠打

台服幾時出惡之帝王極難？

同以前我睇youtube穿透打法一樣
人地做好撚易，自己做就麻鳩煩
最後研究返正攻算

初期我都試過跳級打狂亂大狂亂穿透
嘥氣，浪費大量道具體力旗。

但係今次絕古渦，人地兩三隻牛仔就頂住，我出多一半牛仔都俾人剷死。都係果個緩速機率問題，即係運氣。

我第一關贏果次就係牛仔發動得到頂得住，有空間儲錢出其他貓，就好順咁贏。 我而家d唔用嘅貓都30，多用嘅40幾 50，我會expect可以直接一鋪贏。

有啲人千幾二千就打
有啲人三千幾以上先打
睇下你有無對應嘅貓

我以為都係5條， 為左刷條勁d既𡃁仲踢左人走

上網見圖多過5個先知

一隻都未打

諗著26號打小貓，27打 牆先

其他好似最好+10 先挑機

隻樹熊用咩貓打比較好，距離又遠又硬，打唔贏

新手係咁嫁啦好多都打唔贏住

留嚟衝關仲好

利申 新手

收到

😗

直接爆塔流？

雙牆+炸彈貓
黑魔女 前田慶次 sm 貓
都夠力清
後尾多錢就亂咁出貓

樹熊要用對白敵 e.g. 黑藍眼
打唔贏就算 唔好浪費體力

新手都藍眼合埋眼打

冇就睇下有咩對白

好似睇到
詛咒左
終結不死仲係度

好
可以開始打真傳2星

第一關用博士貓
中小降攻聯組必勝喎

你送博士貓比我？

用愈術士暫停都得姐
停左疊定曬水母 狂腿 打小怪
雖然愈術士唔夠手長
但用閃電炮夠比佢行埋去

呢個真， lv 5唔夠打都放棄左

博士貓係邊個池
唔記得咗

anyway我過咗關就唔再特別鑽研打法

唔係紅綠紫天黑就當係白敵？？

加10%經嗰隻
土豪貓狙擊貓嗰系列

即係邊個池

冇錯

呢堆激稀係有時好康有 有時貓祭有
仲有鋼鐵貓

炸彈30 其他大部分25-30 夠打超終經喇掛？

炸彈 sm貓 真田 今川希望打到超終經

比我會落多隻炮灰

同埋落狂腿好過美模嗰啲

好我以為美模手長會好啲 咁我美少女貓換炮灰

我進度比其他新手慢太佛系

最主要狂腿可以打埋後面啲煩膠
你可以落多隻炮灰跟住唔出佢
唔出都過到就下次可以換其他輸出
頂唔到就臨爆塔前kill app
重打先出返佢

玩左兩三個月先知要打狂亂 我見巴哈啲人第一個月就打

呢啲慢慢打，我都玩得好悠閒

貓咪大戰爭係養生game
唔洗打得咁急

養生中

每日用體， 用完就停操下加碼多多

登入拎罐， 等必中

真係好養生，有野就抽，唔夠打就等下，level 夠高就過

我都打咗勁耐新手期先識得打貓薄荷

唔緊要慢慢嚟

去到某個位你d貓開始多，就會追得返進度。

正常玩法係咁

新手如果撞正全明星或者傳說關統率半減，可以一個月差唔多爆機起碼去到唔夠貓眼石升唔到貓

全明星係咩嚟架？
體力減半係咪每年都會有一次？

玩咁耐只係見過一次半減
全明星就係會出一關100體打贏有20%機會出一百萬經

全明星係指有關叫「月間活動全明星」
過關有一定機率會出100萬經，不過要有一定嘅貓lv先速刷到

好似好正，而家真係好缺xp升貓

我反而係用牆貓+炸彈控頭兩隻殺意貓
留住唔殺 慢慢儲錢
夠錢就出超激

希望快啲有

成堆貓係個倉到 1lv 冇xp練

初音強襲又爆機
但係尾3關倍率誇張得過份
仲有尾關淨係跌得1張金券

lv50神社
再餵錢唔駛等佢條lv bar郁快好多

我新手果時打一場要15分鐘，但開寶箱打幾場將隻勁既超激升爆就變成5分鐘，之後再升多幾隻就變更快，輕鬆打之後就唔開寶箱，用貓罐同棋仔回統率狂打

跟住升爆好多貓，等排又拉高晒，開始極速爆機⋯

繼承完資料出呢句野應該點做

我等緊第二春第二次出

12700等呀唔好放棄我呀貓咪

已問，希望得

有隻鳩game有無巴打一齊玩

Chicken Royale有無巴打玩過

手痕想係高登搵番貓咪大戰爭個post
但搵唔到既

我都唔記得高登有冇呢個post其實

而家冇咗用罐頭回體力係咪冇咁正？
照咁睇以前回體有得 時間回復 旗子 同 罐頭 3樣咁多？好羨慕...

唔...我應該係18年4月1開始玩
當係算

黑帝斯本能好似都升得過

全明星黑敵個任快刷好爽
100體+寶箱換100萬

換過

最白痴佢一星同三星獎勵無分別

如果只可以改進一樣嘢嘅話 ，就係寶箱要有得刷

吓吓等減價45罐兩個

抽券咪有...
罐頭只抽貓用

一個禮拜打幾次最難經驗關
寶箱多多都唔夠喎
何況仲有跌貓關打

你地成日話抽券，抽券又唔係必出，我試過打100場券都出唔到20個寶箱

竟然有人用罐頭買

冇起嚟我會買。

我都話我試過打100場券都出唔到20個箱，效率太低。

養生game慢慢黎
太快打完都係冇野做

日版最難經驗關一個禮拜4次。
每月一隻月份貓 ， 有時d福券關又一隻貓。
各式各樣漩渦關極難關跌嘅貓，唔比kill app個d先最攞命。

我就算淨係打經驗關一個月都用16個寶箱。
打券或者強襲之類跌寶箱獎勵，都未必跌到呢個數目。

你打券咪一樣消耗咗體力時間。

我都有買
咁難得嗰幾百rank搵到關可以打得過攞一百萬
老西都買

巴打

Rank700一個星期變2000以上
中間仲要抽到黑巫同美女神
即刻勁撚咗好撚多
掃晒啲狂亂

中期係多多經驗同埋薄荷都唔夠。

趁而家道具半價，係咪值得買少少以備不時之需

呢排都係養生打好個底
月循環同開眼貓只係差外星芝娃娃同死蝶未打
應該休息三個月先再追進度

希望聽晚中地藏同猴蟹

就係打底都要寶箱㗎
一個禮拜4次最難經驗關

台版無呀

聽晚？？ 定星期五朝11點

猴蟹係

猴蟹係超古代入面其中一隻，用嚟打不死
我都好想要
超古代差唔多隻隻都正嘢

好期待第一次抽罐
抽完繼續打返關先

之前貓祭都係夜晚12點update

猴蟹睇d 人話係打不死最強

先祝各位巴打好運

好似係， 話一階好量產。
之前抽左隻樹剪， 幫到手打到世界3月球先卡， 我諗求抽再抽d勁貓都可以打柒佢

不死炮

行過黃埔奇趣見到

得閒去睇下先

爆哂三章全金寶 爆哂所有不死關 1050體
得番傳說未打哂
玩得幾個月好似玩得太快

想問吓 搗麻糬貓 有冇用？
有冇必要升佢？定係只係用嚟開聯組？

我多數減價買喵力達C，終極或以下唔會用寶箱
到全明星先至會買寶箱

猴蟹我已經變左倉管

殭屍熊用落仲正

尋日刷左10張金券

第一次打狼女，冇開寶箱竟然打咗出嚟

好好彩

殭屍熊猴蟹一齊出

儲齊超激先叫爆機

睇隻pizza貓
唔記得點解本能會
lv1變慢, 波動
lv10攻擊力, 減成本

我都想抽地藏
但已經有桃太郎 猴蟹 小宇宙又怕中重覆

台版終於有EVA合作

有巴打之前講中咗真係超古代就接EVA池

仲要1/3 重置750

2號機我嚟啦

超古同eva 都抽先

好中意重置可以省番少少罐
希望下次合作池 前又再重置

我一隻EVA都冇
今次唔錯過得啦

希望之後可以刻啲合作池 (初音可以唔洗住先) 好想要梅露可/魔法少女同Fate

使徒個池係咪伏

差0號 諗緊好冇all in落去

我抽咗EVA機先
睇下剩得多唔多罐先再考慮抽

一於咁話
終於可以增強戰鬥力

超古抽兩下， eva 又抽兩下

如果抽eva應該抽邊一個池

兩個池無錢啦

又有貓祭

貓祭好似月月有？

All in 貓祭

差唔多月月有

等10%先抽

2號機輸出極高
暴走版係對紅嘅黑獸咁

等緊三階覺醒

9% 同 10% 真係有分別咩

會唔會直頭變一隻新超激迫你抽

嚟緊就算下轉三階都要等佢再復刻
起碼一年後

已過

歐洲人表示 Why not both

貓祭唔用罐的話就等10%先抽
最好留1-200抽以上

上次半價都未用

我都諗住26抽情人必中用750
1/3重置岩哂

eva...諗番起岩玩就係有eva
然後3x抽完0超激
第2日就有必中

用激稀明日香打明星賽狂重開

總之0 1 2號機3隻都係大獎

2號機3階勁到震
我以前覺得水獺好難打
而家撳住佢嚟屌

10連輕鬆
雖然冇乜用

但係血薄 會比火焰海馬剋死 一個火球gg

對白有50%機會暫停 算係咁

ok啦
因為佢一跳起就好似唔會判定俾海馬噴中
有幾關海馬加水獺我都照落, 都打得幾快

紅色本能玉最難個關，我幾次隻2號機都未攻擊就比隻火炎海馬噴死

不過其他關嚟講ok嘅，對紅大傷2號機好過雷神

超古代係今晚定聽日11點先有？

距離問題，你控唔好條線

紅海馬射1200距離，基本上你睇準時間係佢攻擊完出貓都走得過去

出唔啱時間

仲未有得filter對白

根本就應該整個白屬性

跳起左都會比人打中的

半價重置咁可以抽下超古

一個月頭 一個月尾 焗你出糧課

bb車真係好鬼近
遠d我都想升佢50

打左兩次就過到狂亂貓咪

小狂好似有得重開
大狂先冇...好似係

第一次滿 原來要趕人走

無法接關既都無得re

超古準備

抽22 下

跟你

我得5隻

之前以為得5個位， 仲係度踢人走

大你一下

中左消防車同地藏

有地藏抽呢個定情人節好
朱古力美女神好唔好用

朱美女神差過原版

終於有強坦角浦島太郎，好感動
本身冇一隻貓坦得，即刻拿拿聲升佢

一次過中左2隻

我就嚟10000rank都未3階佢就係咁解

升，前中期好好用
佢始終係game血量最多之一

大獎二獎中晒

擺下先
超古代可以以後都唔洗抽了

未夠薄荷3階
不過急唔嚟，中咗隻角色就得，總會打夠薄荷
而家可以疊埋心水等 EVA池

節日版個d冇特別一律當加rank
唔夠寵個d唔好亂黎

入去抽下先
用左個750佢

超古代去到後期都用得到嘅係桃太郎 地藏 輝夜 猴蟹

金太郎新加對古代應該都有發揮

小宇宙，我只係攞去打多襲

11抽
2隻新超激係一樣

小宇宙可以用嚟磨駱駝... 我試過

諗住下月又重置半價，點知抽左隻重覆輝夜姬，仲要2/7機率
又多50NP

點解台版唔覺有
春夏秋祭典既

好用

即刻返去未來1打柒隻山豬先

第一次抽超古 抽左4次11次

想問下中超激係咪抽超古代好過情人節？

新手就抽超古代
活動美女神係殘廢版嚟
想要美女神嚟就留返天神先抽

中咗桃太郎，起碼冇重覆

唔錯啦
消防車3階其實幾好用
唔知點解巴哈話廢

超激重覆係咪升埋佢？

其他重覆就轉np?

新手

輝夜 猴蟹 桃太郎 蒲島太郎 換唔換NP好

睇下係邊隻

重覆？
猴蟹蒲島加
輝夜桃太我覺得可換
但一定要開一隻出嚟先

唔係
首先要睇你對佢有無愛, 係未常用
再睇技能 例如善攻 耐打 這些越+1越勁
所以稀有貓都唔一定轉np

係呀重覆左 岩先又抽多1500無地藏
黎緊要課兩次薄荷包抽EVA

咁我逐隻search 吓先，爆咗倉

新手抽邊個池比較好？超古代定等下星期EVA

都唔係既，佢對紅黑超大傷，原板只係對異星

我就係見呢個幾吸引
超古代又常駐

咁你鍾意佢都可以抽嘅
我唔鍾意姐

攻擊慢到呢

22抽嘅結果

攞嚟磨， 炮灰頂住

點解我無半價既 今日重置？

Oh 1/3先重置 上次果個用左10%到

呢到話3月1 11:00

最重要係上左色 有型

當打強襲比番對面屈遠
你就會發覺要用小宇宙

呢隻野真係唔知點，以為佢攻擊打全場

想問下呢隻係咪用一階(?)都可以，密密出咁樣？

我見佢進化到成座城咁好似好堅咁

我新手未用過罐罐買神力，其實發生緊咩事
好多聖鬥空士

一階SSS
三階都有用
但最緊要係抽到

係打全場...個動畫

抽左隻侏羅， 想趁今日打埋狂魚， 但唔夠xp升

即刻打爆隻駱駝

自從61抽0抽激
再11抽3抽激1重覆
又多60 lv

又中重覆猴蟹

春夏秋祭典係咩嚟？

過到 同隻春麗貓， 侏羅打到爆擊

咦原來秋同夏打左
x季祭典

而家差個春

睇嚟係老手活動

恭喜
狂亂系列都好好用

想問吓金川義元有咩評價，岩岩抽到

有冇邊隻股介紹，我我贏返啲黎課貓戰

原來eva咁快又黎 等12號喇

做咩講股

長腿唔夠打， 聽日試下挑戰打牆貓同島貓先

輸到冇錢課貓戰

聖矢好勁？我見佢射程好遠

發達啦

你唔係抽三下十連咩
一下有兩隻都爽啦

俾你地吸下

我都輸好多
正常回調啫

Short咗

搞咁耐都射唔出

而加Qqq都唔點跌我個d

拎隻30lv猴蟹輕鬆打未來3不死

之前連未來2不死都係咁輸

我d 不死仲係得樹剪同拳擊， 等遲下再抽下其他pool

gm.....

冇蟹
u a not a㝫

你之前首抽刷地藏戈陣cap㗎……

想問吓 係咪升咗 鬥士貓 就唔洗練 魔劍士貓？ 見佢2個都係對紅敵人

why not both

坐後場對黑嘅角 用法應該同美女神果類後場大型貓差唔多
佢自己無乜問題 問題係太多其他對黑嘅強角
齊角就唔會用到佢

我隻2號50+3 十一萬血可以硬食一陣
BTW, 打紅海馬除非你係特攻，中後排點都要睇運架啦

屌係咁出地藏做咩
我要義經呀

必中嗰下一定唔出傳說

係既咩

唔一定，我會用斬盾炮打飛前排行近啲就唔中

超激稀有確定呀嘛 保底個隻一定係出超激

新手入坑，第一次十連抽中呢啲
上網睇好似評價最高係地藏
因為XP唔多，係咪應該谷哂俾佢，同埋仲有無邊隻值得升

新手 xp唔夠
如果隻 魔劍士貓 冇上場機會，我唔想升佢

你呢堆貓好嘢嚟 全部會有用

集中升地藏先

可以遲啲先升嘅
佢本能可以對埋天使

咁我努力儲XP升佢

個堆奇怪白骨貓係咪唔多實用用黎組聯隊

好，唔該巴打，咁我將佢放埋一邊先

2020東京初音重複咗np 定+1好

終於有貓特急了😍

基本上超激重覆我全部都np
+1加成唔多, 不如填np坑好過

拎到狂牆了

唔夠lv升 打唔到隻牛

呢個活動暫時拎左小貓， 魚，牆

終於磨完大狂牆順便打埋絕·天譴，好開心
但仲有一堆大狂未過

恭喜巴打，狂牆真係場場帶
拎到新貓真係好開心

學其他巴打話
打太快 會好空虛

狂牆可以用到爆機 超癲

見到各位巴打都打得好勤快，啲極難關卡又打完塔又過哂，又舊傳4星又真傳1星

我自己真係打得好慢好休閒

其實打幾快都好視乎有咩貓 貓靚就可以打快d

但係呢隻game好玩在冇靚貓都有得打，慢有慢玩

尋日抽到好多好貓，相信應該可以會玩快少少，不過宇宙篇真係懶得打，一堆限制出角好煩

呢條友個rank好有問題喎
一係就手貓超靚
一係就技術極高

那種連雜魚都清不掉的等級到底怎麼打到後面的

可能2樣都有，一堆SSS級貓加藍眼

忽然間多左好多新貓， 唔夠xp 用

我之前嘅初音同街霸都未升，仲有堆ex 稀有 激稀 都未搞掂

xp多多都唔夠用

白d講 出cheat啦
你前排唔夠硬 去到某個位你後面藍眼都冇用

有冇人知彩虹種子可以點打翻黎？
想升宙斯個堆

彩虹種子關
要舊傳說爆機一次先開

依家日日刷簿荷/塔材/經驗
悶撚到

過關思路唔同曬，以前打唔贏會度清楚個陣
依家個感覺係，哦依關多古代敵，扔曬堆大傷/古代無效/耐打出去囉，有時個陣錯配左少少都過到

衝到咁上下， 啲關開始難打咪休養下
唔衝關都大把野打
我都有大量貓未升， 𠵱家休息中

超終經我等左好耐

慢慢玩

台版有咩

打傳說1星果時 逐關睇攻略先入去

唔計活動遊擊果類關， 係咪越高體力關等於越高xp ？

23:00

想知too

我全部都帶美模貓硬闖 睇都冇睇過

超級嚟喎師父， 日日都有

我屌...課左小小 十抽出2次重覆...

換np定+1

呢啲普通控場我會np

陰公

全賣

你重課大魔王 梗係啦

拉麵王好得意

四星傳說異弟關
係咪要全部關卡都打晒4星先會出現？

屌你老母飛標雀

好似唔係，打完最尾關三星就出，但要打晒全四星先比打

太耐之前唔記得點，好似係又好似唔係

無d咁既事

咁應該唔係
我爆晒3星唔見呢關

佢係裏關定係真係開多一關？

唔係喎最尾果關原來都有四星可能打完就出，但係要打晒全4星先比打

其他科技都起馬＋7 有幾個仲＋10
但係研究力仲係＋2....

銀卷打250 河馬？

洗400
新手到中後期都唔會洗250
除非海量寶箱

都係打臉君多

用咩打？

好似去打渦拎颱風貓， 會穩陣d ?

你有侏羅都可以嘅， 不過最好三階咗先

有萌貓都夠 搏佢會心一擊
一開頭派隻牛貓去摸塔先
之後會放完波動就出萌貓(可以加其他會心一擊嘅貓)
如果無出會心一擊就暫停quit app重打

有爆擊嘅都用得
爆唔到就kill app入去再打過

有， 但得二階
龍貓， sf 果隻
同萌貓

如果二階侏羅29級以上可以爆三下殺紫河
以下就要起碼爆4下

好

要升下rank 先， 依家仲係1100， 但唔夠xp

30

黃埔 奇趣20蚊

海之戀

終於拎到超富豪2

𠵱家台版有400河馬打， 試下

無錯

我以為你打咗好耐
但我攞得仲早過你嘅

因為佢係由出徵章功能開始計
如果唔係好多人一出就拎到
但齊勁貓嘅話一般啲錢都慳啲(say出獄炎鬼一隻2250好多時好過出4隻美模3600)
咁就要耐啲 加上爆晒關又會打得再慢啲

姐係呢個係打關嘅出貓錢總和
我以為係xp嚟

今個月唔記得左解月任

回緊體， 趁今日挑戰下隻狂鳥

你仲有時間

起碼要爆兩支棋，唔抵

我今個月完全無做過

有錢人家一千萬都唔要

最主要係因為我懶

400 河馬易打d 定渦關？

我理解係出貓錢嘅總和

當年出medal果陣 擊破某某boss果啲就唔洗打多次
但富豪同發現金加瑪多多隊員都係要重新計
所以除左富豪之外 仲要搵多隻新金隊員先得

聽人講搵一關狂出殺意貓，唔知真定假

唔駛再餵100萬

點儲到咁多粒石一直唔用?

加加埋埋都應該差唔多千五萬，仲有一堆道具銀卷
係今個月刷G卷冇停過

今個月開始打返

最右果粒係咩

不過我都係近兩個月先打得到1000萬

之前都係打到某個位就打唔到

邊一欄？

貓薄荷

係有機會有
唔係必定有

貓眼?
冇卡關咪唔用

又少神寵...

有閒錢好抽
冇用的

捨得打番d喵力達關
好多罐

有閒錢先好抽

神貓可以唔升 玩到冇嘢玩先算

佢堆送嘅ex貓數埋真係得巴哈狼女有用
但係隻隻都打餐死先拎到

紅帽同宮木應該傳說4星後面用得到

有d傳說我打咗4星，3階狼女會好用過小紅帽小帝王宮木

但係冇一隻比得上巴哈個隻汎用性

30 40樓同土偶都幾好用
仲有小小個幾隻

喵力達係點用？ 㩒左入去， 又係相同既關

222 最後果關， 彈左10隻出黎

eva抽1st定2nd好啲？

等必中先抽

新手抽eva機池

即係之後會有必中？

當左新關
打贏有30罐

3月12 至15必中EVA 和超激烈爆彈
我無鬼神都想抽下超激烈爆彈

三張金卷抽中初號機

啱啱衝咗一轉
稀有Eva貓

日版貓際20抽全稀有

初號機正野

等必中吧
新手 罐頭要留必中

100抽最穩陣

由打唔撚郁變打得郁
但係冇零初二都係過唔到

由1%贏變50%贏

冇計 新手太少貓
想要多啲先 忍唔住

21金券先中一隻真嗣貓，仲要係重複
加上去定換np算？

白巫嗰啲控場是咪對使徒無效

使徒關lv要求好高 你堆Q版人物使徒killer越高級越簡單 有兩隻夠lv50就輕鬆打

打到就打 打唔到無謂勉強

啲貓眼好貴喎
2號機嗰啲食唔食到佢個效果

你可以睇yt搵唔同打法 我就覺得呢d關好蝦人玩嘅
你有資源的話唔出eva出人仔都可以輕鬆贏

咁姐係食唔食到效果

頭先打lv2 唔知係未眼花
lv48 皇獸好快就死左

其實唔難

未入game睇

有使徒殺手就食到加成
啲人仔唔撚掂, 行得太慢

使徒killer效果淨係適用於有呢個能力嘅角
2號機係使徒killer當然食得到效果

咁等必中先打

有冇人知點解冇強襲lv1打
佢話咩要過左4，6，7，9 先比打

原來無眼花
警戒lv3 皇獸中左第4使徒3下就瓜左
好彩有初號和2號頂住

個活動關多左4星

塞晒d使徒入去打試試先

唔係所有eva池超激都有使徒既

冇使徒聯組可以慳番d體應該

或者灰+小宇宙應該可以磨

原來4星係新野
我仲諗緊點解之前未打

只係十張卷
中左白夜姬零
中左零號機
中左wunder

大家喺邊睇角色排名果啲?

係咪過咗3個月 就算有呢個碼都攞唔返個帳

EVA個入game畫面好靚

見到都唔想打住

你個登入碼

未試過 驚出事

咩登入碼

左上

個碼做乜

無謂磨浪費時間體力

如果無小小薰的話等多兩日佢送先至打啦

得3個月儲存期限

長空 你真係

4星eva獅子貓第2關
重開左十幾次

過了~

我都係岩岩磨死佢

提醒各位巴打，拉13次棟門會送小小13號機

Miss gor
有時限架？

真係唔知
多謝

今日打紅渦， 原來夠打

唔得he

點解有陣時入game 會播eva 首歌， 有時又唔會ge

我用哂13張金券想要零號

咁快就抽EVA，唔等必中？

罐多

我窮人等緊12號必中先敢抽

2代池好似好玩d有烈波

伸利1代池差初月同8號

拉左成分鐘都冇

金券 冇必中

有通靈貓， 停到隻渦基本上就打得到， 但如果停唔到就係咁先

係咪應該放幾隻暫停貓落去

停唔到就kill app再打
不過有啲渦係無得咁做

Kill app??
10 秒內唔扣體？

要臨死前？？
定其實總之入左game 隨時kill apps 都唔扣體卜

你10秒內出唔返去就一定會扣咗體
不過kill app係比你重新打過嗰關咁解
但要係比人爆塔前kill

又學到野

有d關真係寫明無法接關

點解會咁

佢唔係應該鼓勵大家用罐接關咩？

希望今次唔係連出飛機

dllmch屋島都出4星係咪坐住個腦個陷家

拉左100次先出囉

打個薄荷關都要3枝a x 3
痴線有冇貴d
當d abc有得掘呀？

金卷中第六使徙

所以平時就要狂刷G劵

維他命就唔好用嚟打薄荷啦

好鬼缺體

屋島四星最後一關打極都輸

睇完yt都搞唔掂
唔通真係要用本能EX？
唔想將np用喺EX身上

用黎打咩關好？

啲關我得閒會打一次嚟攞罐頭
剩返嘅我通常打銀券

打最難經驗關 銀券 狂亂同埋極難關

打薄荷最唔抵

唔駛喎
我冇異弟都得
唔駛道具

我打關拎30罐

自己試幾十次

除咗銀券， 其他關攞完罐頭就唔會再打

咁梗係打一次拎咗罐就算數

我都係睇呢個
不過我好多關未打

冇龜又冇水母
異弟都冇

見到有人用本能飯團or本能箱貓

打異弟啦
水母唔駛都得應該

強襲真係on撚鳩
留翻d體算 打唔過

成日想睇片回體力， 但㩒低左變用旗， 手快快yes 埋

我都試過，仲要係冇河鹿個陣用左，真係on99

啲關唔係拎完主角先打咩
利申整一套舊eva 屌打

得2號零號
唔撚夠打

14關卡了

得2分鐘乜黎

未過邊有得打呀師傅

呢啲種類嘅貓咪有冇用

Lv7已經打唔到
剩38%

又係d小怪先係boss既賤關

eva強襲真係好撚誇
倍率同埋打擊範圍係明屈

打唔到就算啦無謂浪費時間

好有用

升rank

試左幾次 最後超好彩紫電河馬一出就爆擊瓜左

冇使徒聯組真係打到2046

我冇睇過組隊一次就負碌贏左，隻巴哈唔知做咩爆左塔

你資源多嘅，就升Q版人物系列去到50
特別係明日香

yt勁多片靠明日香打

有都覺得難
隻初號唔夠抽

我抽唔到就算抽到貓眼石都唔夠

個強襲唔係關關一樣嘅
Lv7 無lala三隻鋼河馬
心諗算照磨
隔多陣有陣鋼犀牛
算......走

善攻個隻同耐打個隻輪住出

其實14係唔係考你夠唔夠-6扑中幾多下爆擊

最後參考
反而輕鬆過到

出紅個隻遠距

same
一見鋼鐵諗住用拉麵快快手攪掂

lv7肯用時間可能可以
lv14個個...rip

成功磨完

9號使徒個25萬好難拎

冇二號機真係過唔到警戒lv7

出左零號 初號機都死

lv 7 & 14 運氣都好重要
只要好快可以爆擊紫電河馬就穩一半

第六使徒對浮一下80萬

你等得到佢開炮的話

用左幾支旗過到了， 堆左一堆送麵貓先勁快打得死隻紫電， 之後就易左

邊隻送麵貓殺紫電

原來係待應貓

一開始用狂亂牆擋就砌到一堆出黎

輸左幾場先發現2號機唔係50

諗緊抽唔抽eva 1 好， 抽到012 得一半機率

但你呢轉唔抽
嚟緊之後一年抽到零12係0機率

唔夠Exp

第七關用京城七穗秒犀牛 主角聯盟
紅獸跳中一下個王就死咗

到時試下先

過左14之後反而勁易打

咩陣 推介下

升左50 2號機岩岩過哂都

使徒研究少聯組
初2號
拉麵大狂魚特急地藏
全50
拉麵本能滿

全50 我屌

呢d常用萬用50好正常的

想問下舊機死咗開唔返，可唔可以係新機用課金記錄玩開返舊帳？個code唔記得save咗去邊到

有課金record應該可以

過左lv20 x2
個陣都有拉麵大狂魚地藏初2號 + 使徒聯組
其他係雙牆加巴哈 卡位狂打使徒 和防敵人推太快

不過我無2號真係無咩方法過到

有其他超激都得既...應該
我指使徒

天使猩猩條pk先係boss

猩猩條仆街推線真係好快

反而地藏可能先係必備
唔係速攻的話

完全新手見有eva先download黎玩，追左幾頁post想問係咪新手唔洗諗有eva角

等必中，過幾會有，一係刷首抽

想問下4 6 10幾時有？🙏🙏

今個月月任最尾幾關都係傳說4星
磨到傻 不過1000萬入袋

屋島1星你過左？

每個月1000萬幾關都係4星
放心

下次個code記得save上cloud

最尾幾關真係避唔開小紅帽小帝王之類

頭先第一次打黑海馬啄木鳥4星關
痴線
平時咁容易打嘅嘢變到咁難打

過咗

我揾返個code，問緊客服啦。希望攞得返個帳

點解唔得

首抽抽到2號機係咪唔錯

電腦+加速幫到你

打紅好勁

係
成個pool最好用果隻

真心問
新手

正
不過新手根本無錢用佢

慘

假架
呃傻仔架咋
但係每個2號同22號可以拎花盆貓

3階左, 成個貓戰打紅最勁係佢

啱啱清埋未來二嘅不死又多50體力上限
未來三不死仲差幾關，希望可以快啲打完

龍宮獸3階咗真係好好用 好夠坦

對付異星嘅坦同埋遠攻嘅貓有邊d？

二號機三階左勁好用
不過唔sure新手用二階好冇用
遠方範圍攻擊新手用可能會易死？

想當年我都係因為EVA先入坑
首抽中初號勁開心

然後就一直玩到而家
上次復刻抽哂0128機
搞到完全唔捨得棄game

平民對付外星
腿貓3階
異能貓3階
漂流3階

仲未升到三階
依家卡住左末來戰一，外星飄浮頭攻速快攻擊距離又遠，過唔到

無坦75蚊炮灰3/4隻都得

dps就用美模/對外星加傷

控場就用漂流 超能俠 不過要三階先勁

各屬性嘅浮頭都係好煩
冇控場就炮灰消耗頂住佢
再落魚貓坦攻 再落美模之類

彩虹果實好難跌, 入過 EX 都唔跌

不外乎都係炮灰擋後排攻, or 暫停貓硬攻

異星個隻好似攻密d
灰卡住遠攻多

溫馨提示打緊主線外星敵嘅巴打

腿貓 衛星 漂流 超能，呢幾隻都最好盡快上3階。

小精靈池必中記得抽， 1隻傍身好打好多。

另外要預備定一隻破盾貓，ex嘅短裙3階或激稀有劍擊貓3階，角色限制關必備。

想抽隻小精靈

但唔知幾時有必中

個主線未來2慢慢推緊， 但打唔上去既話金寶唔齊， 副線又難打d

因為齊金寶好緊要，你呢個階段我建議打主線同傳說兩線進行。 同埋打主線喪屍關。

我都係咁打緊， 世界差3 不死月球唔夠打
未來2 啱啱過浮遊， 慢慢打， 同儲金
未來1 不死唔夠隻熊打

傳說打緊12主關， 慢慢打緊

打下任， 週月任咁

主線喪屍關都好蝦人打 ， 因為平民對喪屍貓普遍攻擊力弱血量又唔多 ， 打唔過就遲下再打。毋須太燒道具體力。

你齊金寶就會弱化敵人，副線唔夠打就打主線。

慢慢嚟，當養成game玩。

抽EVA初號2號輕鬆過晒宇宙篇未來加不死

2號打紅
初號先係外星不死

抽貓祭都可以中

你地平時係打400河馬， 定臉君？
見大家爆旗打

臉君好似冇得狂刷？
每次一出只可以打一次

D貓點先可以升上3階？

臉君冇得刷
係刷河馬

用果實lv30 升
依家諗緊第一隻升係咪衛星貓

打緊未來2

冇地藏打唔贏猩猩

有都打得辛苦，我仲開足哂錢max，無就真係

無開道具
真係好考timing 出
要確保地藏被使徒KO 完 有另一隻頂上

佢強襲個設定好奇怪
我地呢啲新手到𠵱家都仲未有得玩

用藍眼碾啦你

有得打個陣

藍眼有用? 使徒唔係秒殺?

仲有錢出藍眼

終於合到第一粒s

12x粒
等爆位一次過合

但係喪屍玉都唔知比邊個好
有喪屍killer又有本能嘅貓唔多

所以而家睇哂手頭既貓，都係放下先

課左張白金卷，但係抽果個池係獨立出黎，係唔係無得中Eva，同埋個池無藍眼？

我有粒A 都係擺
拆玉又要10np
低能

白金卷畫面有寫個池包括咩貓

你可以cover佢

你會唔會cover佢？

原來無eva ，有藍眼，但係我課張券番黎諗住抽eva

我應該唔會裝呢d
卡關卡到死先算

白金 黑金卷其實都唔包活動角色
但係你有機會抽藍眼喎
藍眼點都係貓戰嘅頂點...

中左拉斯沃斯，睇評價應該都係放倉出唔到場

呢隻就暫時窄洗d
但係未出3階仲有翻身希望
同埋佢有聯組

係eva面前

藍眼勁過同泛用過eva

係eva d關面前

過萬罐已預備

攞返個帳了冇諗到過咗一日就send返email覆我，失而復得個感覺都幾爽

原來不斷震波
都唔會彈出畫面

cls

衛星貓打未來值得升3階
我果陣都將佢3階，好好用，之後就係漂流貓3階然後再搭隻2階小精靈都夠哂

當然如果再3階埋小精靈基本上唔會卡關，會平安渡過哂未來

魔法小卡流果然屈機

新EVA有冇邊隻值抽
利申金卷中第6

EVA大過天

集思廣益 塔41層我用緊呢隊過

但感覺唔係好穩下 有無咩suggestion

唔好撚玩啦ching
你咁嘅陣容點敢出聲

的確呢隊係過到 但唔係好穩
可能係我技術問題
唔記得咗講想集思廣益嘅係點唔落道具打
打低美女神之後啲大狂獅子同隻覺醒巴哈有啲惡
搞到唔可以鳩出獄炎鬼無垢Saber
有啲timing上嘅問題
係咪有啲更方便嘅貓我諗漏咗

試下台仔啲陣囉
都唔算好難組

用依隊開土豪先磨贏第20關

衛星重點你都唔落

衛星dps 好高？ 見巴哈無更新佢， 淨係知抗傳送，異星降傷？

異星量產盾

頂又停唔切
未出隻target怪就爆左塔

好快比人簡番一掃就出app

有超級貓祭
得7張金卷

7張就算啦
留返70張以上先抽

新手想入坑係咪推薦
好似好多外掛同埋修改

點外掛修改法
隻game單機自己玩
人地就算點改野都唔會影響你

去淘佬買ac囉，100人仔果個已經好夠
開心玩

咁玩金手指account又有咩好玩？

又貓祭又eva

唔係會被封?

唔好講比人封號
全貓爆lv我諗我至多㩒兩日就唔玩

全貓爆lv 打日本篇5秒一關 打兩關就覺無聊啦

抽左19張金

得隻水精靈

貓祭值唔值得抽

有乜分別

唔記得上次有冇用左個30罐單抽...

你9%/10%個機率要抽得多先拉返勻

不明貓

你地成日話打果啲幾使徒幾使徒其實係邊關 點解我咩都冇

傳奇故事入面

原來係差衛星 我仲以為佢比較脆所以out左
咁再補多啲火力打大狂獅子就應該穩啦 多謝大家

我廿幾張就抽

金卷貓祭
罐頭eva

值

好想快啲EVA必中

唔知台版之後會唔會跟上日版咁，又嚟個初音

你自己抽都可以選擇必中

幾時有河馬刷 上次河馬兩個鐘 刷左20幾支旗

未來三不死差5關 但一直唔出

好似話隔一排出
但可能會出己經打左個d關

唔係掛打咗都出番果啲關 應該冇咁鳩掛

日版可以休息吓 冇嘢要抽

原來亀殼得30...
升埋50先
4星舒服d

想問吓 前田 同 猿帝悟空
呢2隻應該換NP定+1 比較好？

第十使徒用咩隊打 求教

打到得返12% 俾佢爆塔

唔夠抽

新抽梗係keep 重複就np

黑獸你個遊戲畫面有冇改圖？ cost 4000?

平時清體想要多d 經， 應該打咩關？

游擊310？
超游擊500 ？

一定係夠打既500

世一

我都係

第十使徒有冇過到既人分享下陣容
想第三進化

我第二關未打
第一關無開箱已經出

使徒是咪唔會有飄浮屬性

即係點

屌

今日運氣好差
三十抽貓祭先兩超激
哭撚咗

好，唔該巴打

中藍眼都哭撚左

第一隻大狂

之前做開歐洲人
哭撚咗

中白毛都哭？

前田泛用d

悟空就真係得地獄門一關係主場
其他時間擺倉

我比較想要隻新藍眼

why 地獄門主場？

搵攻略就會明
悟空係明剋呢關

咁你xp隻白毛啦

悟空 我拎咗去換NP
想問吓如果有其他對紅嘅貓係咪直頭可以唔洗升悟空？ 我覺得佢造型唔靚

ps::: 未打地獄門

悟空地獄門係剋死對面 唯一一關有用

好耐冇入嚟，近幾個月打緊其他game
每日主要派加碼多多走就算
終於俾我拎到最後一隻金助手

睇資料估唔到佢有用，因為出手唔快攻擊間隔又慢

其實都係打2 3下

咁睇嚟有排都唔會打到地獄門
xp好珍貴，唔想升悟空住

未打到可以擺倉
佢一定要3階先有用 地獄門會易打d

我果時好早抽到悟空 打普通關冇乜作為

打完世界篇都未可以比d貓升到30lv，要玩到邊度先可以

見佢評價好低好似得C

因為打紅黑嘅貓實在太多
話唔埋你打地獄門個時好勁有其他貓打

手痕10抽中左2隻地藏

承你貴言 我希望EVA抽到 2號機

得1隻金帽

Rank 1150 先得

新post

[日/台]貓咪大戰爭 (31) EVA嚟啦

玩耐啲就會俾你㗎啦
我最後一隻最少等咗成半年